====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À cet égard , le cas du projet de la rénovation des Halles , engagé depuis 2004 et dont nous avons la charge , est un exemple à la fois très particulier par sa complexité technique et unique par son poids symbo lique passé et présent (les Halles centre de Paris — en réalité surtout centre des jeunes de banlieues — , Paris centre de la France , et évidemment la France centre du monde…) .
Tokens having emotion: [ égard ]
Lemmas having emotion: [ égard ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ égard ]
Lemmas having emotion: [ égard ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

